(Fack checked)陸退役中將: 明日將出兵台灣

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

流浮山刀手

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

仲有一日